有冇人知道今日係修頓球場被捕人士送左去邊到？

有冇人知道今日係修頓球場被捕人士送左去邊到？

Tui

推

北角警署
利申 有朋友被捕